一句講曬 聽日港島定分區

同問

出面d post好亂 一啲就係話分區 一啲就話港島

有人甚至話將軍澳有集會，但未fd

*fc